我宣布，你地成班白痴仔好撚快比人捉撚曬，全部收皮

屌你老母成班白白痴痴，攪撚左個鳩幾兩個月都係零進展。
乜撚野五大訴求。政府有冇應撚過機呀？
你地示威又好衝擊又好，除撚左人命傷亡，自毀前程之外，有乜撚野進展呀？
癱瘓機場又好癱瘓立法會又好，代表咩呀？經濟好撚大損失又點呀？
你地做緊既野自以爲有影響力，但政府根本就唔撚緊張唔撚屌你，然後又攞你地造成你地自以爲好影響既事開記者會去洗個啲根本冇立場豬閪/既得利益者既腦。
登報整文宣又係攪笑。而家警察下下開槍催淚彈，棍棍真心。你同人講文宣講登報？個版報紙救到你咩？
成班又唔撚齊心，鑊鑊速龍一捉人就散，比人捉到又冇人救。次次睇撚到都燥，點解有人被捉當下唔救，之後圍警署有乜撚野意義？圍個下大家好撚開心好撚舒壓囉，之後呢？之後冇嗱，之後當黑個條友就慢慢比人告，逐條罪玩。
警察就攞正牌拉人，合法武力清場。你地有乜野贏既條件？
簡單問題丫，人就咁撚多，會愈捉愈多人架咩？

今日例牌記者會開三個鐘又點？開比你地睇架咩？
開比警察自己人睇架，訓撚醒未呀？
話比大家聽乜野呀？警察係香港最後防線，點解呀？點解當年ICAC查警隊最後要特赦？
政府手頭上仲有咩牌呀？唔用警察趕你地，用咩趕呀？

玩到今時今日仲冇穿冇爛既叫做執身彩，收皮去返工返學啦。
真係咁撚唔滿意既咪自己諗辦法移民囉。
攪咁撚多野都唔知做乜。香港回歸左架嗱，係大陸地方黎架嗱，接受現實啦。
唔係話你地有乜撚野理想民主自由錯。
係你地做埋啲嘢白痴呀。金仔要威脅人，係用核彈對撚住人地定對撚住自己呀？
咪撚幼稚啦！香港一個冇兵冇炮既地方仔，想對抗咁撚大既大陸？會唔會係屌錯閪呀？

最後我宣布我宣布我宣布，你地全部都真係好撚白痴。宣布乜撚野呀？你乜水呀？散水啦！

圍機場又如何，停飛又如何？經濟損失又如何？
全部就入你地數，醒下啦，再過多一兩個星期我敢講就算政府唔郁，平民百姓都反你地。

接受現實都係一門學問。

咁應該要點做？

你咁把炮又做過啲咩威水野

講撚左啦，全部收皮
因為你地成班小學雞，根本唔知做緊乜。
連我呢段文字都睇唔明仲講乜鳩？

把你老母炮呀白痴P牌仔
威乜撚水野呀？捱下棍食下催淚彈就好撚威水？
食完捱完對成件事有乜撚野推進呀？
有呀，下次出曬三寶之後再開水炮車射撚爆係地囉，好撚威水呀p仔

樓主呢d毫無實際建議既終極失敗主義撚
請善用不推文功能

On9
此post已完

屌你老母正一白痴仔
成個運動就係太多你呢種白痴仔先攪到今時今日咁
原來屌閪要人教，要人捉撚住塞入去既，你有幾撚想屌閪呀？戇鳩仔用下腦消化下人地講既野先啦

冇錯呀，我上連登淨係睇成人台架
但真係頂唔撚順你班人毫無建樹係咁推人去死先出聲呀

睇黎樓主呢世仔除左識屌閪應該都無乜作為
善用不推文回覆

起一起底就知甩p隱性一毛

等佢自己推撚飽佢算啦，叫人乜撚都唔做都講得出

你係垃圾唔緊要 唔好以為個個同你一樣係垃圾

呢個世界就係太多你呢啲命運論廢物，乜都失敗

睇黎你地都係唔撚明我講咩
現實係到今時今日，政府有冇退過一步？
你地可以有幾大付出？
你地既付出到底為左乜嘢？

到你地答完之後，政府都係答你冇，一步也不退，咁你地又點呀？

攪炒囉
爛命一條

小心保重，要有價值

善用不推文回覆

Blocked

呀又痴得幾勻巡

你都就快玩單機連燈 成人post 都無得你睇，弱智仔扮高人看破世事快撚啲收皮啦

有咩高見呀咁
善用不推文功能

的確係冇槍冇炮
所以用冇槍冇炮既方法

你呢種人咪就係俾人強姦都唔夠膽出聲嘅懦夫囉，屌受害者就咁大聲，你自己無能用唔代表其他人要好似你咁。

你呢D叫助紂為虐，唔好响度自命清高。

連仔update咗p牌仔權限後多咗好多呢類本來唔會出post講政治嘅acct 出現開post

善用不推文回覆